謝臻麒 (周凱亮個fd) 其實係咪真傻?

扮傻有佢份。佢講野好似D仔對住條女chok聲咁，唔得自然